telegram x點先可以裝返🙏🙏

之前以經裝過，有咩方法可以裝返

此po已完

未講係iPhone 唔好意思🙏🙏

If you ever install/purchase the app, you can get it from Purchased cloud.
App Store ➔ Profile ➔ Purchased.

如果無呢

同本來果個tg
有咩分別

同問 ios下左架幾個月 而家tg勁多group都block左 唔知點搞

搵到予，thank you Ching

用TG X 都係封左

做乜收咗皮?

冇咪冇囉